各位波台手足 我史no人祝咁多位......

初十快樂！！

初快 見你咁慘 覆吓你

手足有愛！！

🍊無人理

祝你好似利物浦一樣

好心有好報
今晚有女陪

我今晚有女陪嘅話
我單手由尖沙咀碼頭游去石澳沙灘

手字幾四正

廿幾年都開唔到齋?